急問 機場範圍邊度有得買乒乓波

今晚九點半前要用

拎黎塞屎眼？

去東涌買唔得?

扮海龜生強?